遇到唔戴口罩嘅人 應該點應對

拿 無口罩有好多原因 有啲可能真係買唔到

但係上星期返工放工見到至少4-5個廢老搭公共交通工具嘅時候 明明有戴口罩 但係又拉低個口罩落下巴度

又有啲大陸口音嘅大媽 拉低口罩一路行一路同人講電話

呢個時候我通常會喺佢側邊扮咳 睇吓佢會唔會自覺戴返好口罩 但係有時真係唔work

呢啲自私嘅人隨時係帶菌者 隨時同你擦身而過
遇到呢個情況你地會點做

之前初三果日朝早落街，有隻死廢老一出大廈即刻吐痰。我一路睥住佢等佢吐出嚟即大大聲屌到佢塌皮。佢又一粒聲都唔出聽屌，好撚爽！

上個禮拜我都遇到啲咁嘅情況
個阿伯吐完之後我掘撚住佢 然後佢好似有啲心虛咁嘅樣